港共想我地死 我地就一定要留番條命

注意個人衛生 戴口罩 洗手 出完街要洗埋眼鏡

而家反而未必再係開花個隻抗爭 而係對抗疫情個隻

港共不作為有目共睹 係人都係驚病驚死

趁呢個機會connect藍絲 做下文宣講醫護罷工

當初話想支爆想經濟攬炒 而家連個天都助我地一臂之力

唔好死啊大家

一定要遊說藍絲屌柒政府